我男朋友成日叫我學化妝

乜我真係咁樣衰咩

男人老狗化乜鬼野妝?

比張相黎 我幫你睇下係咪真係咁樣衰

男朋友站我化唔化都係咁靚

你個名

咁我可以點學化妝

最慘係 原來你已經化左妝

去化妝counter問姐姐點搞

男人搞咁多野仲乜?